見到狗車唔好大叫同跑走

次次出街，好多人見到狗車都會驚同跑走，錯晒！

其實令班狗落唔到車就最安全，仲有見到狗車應該主動招呼，狗車唔同水炮車，防禦超低。

下次見到車，唔使跑，好無？